身邊得港豬朋友真係好撚辛苦

平時身邊啲朋友好多唔係港豬就係左膠
遊行淨係識去打卡post相，post完就走先個啲
仲要成日聽到某啲friend話自己係前線去溝女
琴日kobe死咗（利申無睇開籃球）成個ig都係kobe
我就唔明點解我哋手足比人殺比人姦
點解可以無人關注？
我都知kobe既影響力好大，好多人尊重佢
但係我哋手足拎條命出嚟，係咪更加應該比你哋尊重？
之後我仲要比哂我啲friend屌我唔尊重kobe
又話我on9 on9點點點
唉我好撚辛苦啊，到底有冇人會明白我

加油 我明我個frd 6-8月去足遊行 有買物資佢同我講想食元氣